【車公靈簽】石田畫餅未見香 耕耘餅碎不充腸

車公靈籤第 86 中籤

石田畫餅未見香
耕耘餅碎不充腸

石禮謙？
田少？

石田為業喜非常，
畫餅將來未見香；
怎曉田耕耘不得，
那知餅食不充腸。

😂

下兩句講緊送中

石田為業喜非常

車公真係好準

香港真係石田

好睇唔好食
耕耘得個吉

石田為業喜非常，
畫餅將來未見香；
怎曉田耕耘不得，
那知餅食不充腸。

石禮謙塊地

俾姓田嘅執雞

擺明就係話明日大嶼呢啲空中樓閣係畫餅將來啦

娘子，出黎一齊睇車公啦

推

解簽：出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂

家宅：不吉

出行：萬事小心

姻緣：不順

行人：在途中

生育：較難

訴訟：以和為貴

事業：未見成就

搬遷：吉方為佳

自身：平實修身

疾病：小心身體

財運：未到

行人：在途中

上街遊行

葉魅，不祥。